政府推抗疫App 記錄市民行蹤

裝左有錢派？派幾錢3萬？
裝左有現金卷？ 超市卷
咩都無 點解會裝呢

未臭係 俾錢我未裝

"據悉，市民可透過該程式自願掃描不同場所張貼的二維碼，讓程式記錄地址和到訪時間，當發現確診患者曾到過同一場所，程式就會通知市民。"

健康碼的初階被動版，即係你每到一處地方打卡一次，自己無野做到主動話俾政府聽你係邊，個方法太聰明，普通人真係諗唔到

iOS/android 有API唔用
走去用kill r 曲
目的好明顯啦

用GPS咪得囉，QR CODE有咩意義？

十萬考慮下搵隻狗去做

明明Apple同Google有哂API又唔用，走去掃QR Code
明哂啦

要你掃QR Code 過 check point 咪知道你行蹤囉
商場，地鐵站，大廈入去都要捐QR Code

所有一樓一及時鐘客人係咪應該必須主動打卡